全世界最仆街嘅兩種狗

1. 熱狗：專收人山
2. Popo：係要搞死班後生